有冇人返工地方冇嘢食

有冇巴絲同我一樣，公司喺啲偏遠地區，去附近餐廳又要搭車，公司canteen 淨係出啲垃圾飯，又黎有厭食症

你地點解決？（唔好同我講自己帶飯/買叮叮飯）

公司附近都係食物沙漠
有時買定野食先翻去 / 嗌外賣